分享港豬老母的一句話

「咁而家係咪所有嘢完曬，平靜返曬ga la?」